<?xml version = "1.0" encoding = "UTF-8" ?>
<Computer id="ds4_journalist" name="Manananggal_工作簿" ip="244.188.232.231" security="1" type="empty" icon="DLCLaptop">

  <proxy time="-1" />
  <portsForCrack val="1" />
  <ports>80, 6881</ports>
  <portRemap>443=43</portRemap>
  <trace time="80" />

  <file path="home/dagrunsdottir_leak" name="038457_doc.pdf">#BINARY#</file>

  <file path="home/Articles" name="MentalEnergy.txt">
我开始认为我需要列出一张我头脑中能量池的列表了。
你知道的，有时如果你在一天之内同太多新人交谈你是会抓狂的，有时如果一个会议持续了很多个小时你是会抓狂的，如果你的一个朋友连着几小时谈论一个他们无比热爱但是你丝毫不感兴趣的事物但你还不能离开你也会抓狂的。你在那儿写作了好几个小时，超过了你的创造力的极限，然后你就燃尽了。
那些事物。
我认为它们基本上都能同一个核心能量池联系起来——大多数人称其为“耐心”。
不要太在意这个名字，也不要让你思考的方向偏向于这个词的传统定义，而要偏向于我将要在这儿说的。那么，我们还有什么别的能量池呢。
我知道我可以离开一个让人筋疲力尽的社交场合回家去并开始写作工作，所以我不会认为它会让你耗尽能量池，并一直持续下去——但当我在这种情况下写作时，状态和工作的持续时间绝对不会是和我神清气爽时能够相比的。
除此以外，如果这仅仅是一次对于自我反思的锻炼，我猜我确实有一种核心的耐心能量池，以及一些其他的与某种特定能量相结合的池子——一个用于社交场合，一个是“纯粹”的耐心（用于聆听你不关心的事情），一个是创造力的，或许还有一些其他我不完全了解的。
我不能肯定，如果我在这谈论的是有关大脑中的如字面意义一般的化学物池，或仅仅是神经通路被耗尽了（这可能发生么？）或是某种东西，但这“感觉上”就是像那样。
我的用于编程什么东西的能量和我进行创造性写作的能量是不同的，但如果这其中任何一种被耗竭了，我也很难做另一种工作。这可能意味着我错误地认为它们是不同的（很有趣！）或是我的编程和写作时用的化学品都是从我的核心耐心池中转换的（这也很有趣！）。
我们可以测试这个么？那就是了一篇文章了，所以我们不会在此进行测试——但如果我改善一下表达，这就有助于我们描述你如何在你失去生产力时发现你自己失守的模式——认清你的能量和创造力如何工作，以及它们如何耗竭，对于你在未来对其的优化是很棒的开始。
  </file>
  
  <file path="home/Articles" name="TestingMentalEnergyPools.txt">
假设：用于创造性写作的精神能量和写代码的精神能量来源于同一个精神源泉——其中一个耗竭时两者都会耗尽。
思考：很难用什么客观的方法去测量。最好的方法很可能是在几个月的时间中在生活规律变化的情况下测试生产力的改变，但这是个令人疲惫和厌烦的测试。或许一个压力不太大的工作月会有效。
这是否就是该测试的事项？让我们看看，我们可以从中得到什么证据或反驳？
反驳案例：当我有一个更好的起点，可以通过更清楚地认清能量之间的差异和它们的来源来优化我的生产力时——然后当我测试我能否更快给这些能量池充能时，我可以专注于其中一个。该信息就是这么做的前提。
证明案例：与上面类似，但我知道我需要专注于这个能量池来提高我的生产力（然后我就可以开始研究我到底因为什么耗竭了，那样我就能减少这些影响——我需要这个能量池来进行工作）。
好！看起来这就是有用的信息了。让我们进行一些快速测试来获得任意一方的证据吧。
测试：
1：……见鬼，这玩意该怎么测试。
好吧，关上音乐，让我们好好思考一下。
如果这是真的，我应该能写出一堆代码直到我感觉燃尽了，然后尝试创造性写作直到我发现我做不下去为止。我已经注意到这种情况确实发生了，所以我们不需要真的去测试它。
这已经是这个驱使我在一开始想出的假设的弱证据了。我怀疑我找不到强证据因为我……
等一下——我的弱证据驱使我做出了一个能被它所证明的假设！真是可怕的科学，这个问题就是个退步！
是时候进入版本2了。
编辑：等等，这是个坏科学？我做出了一个基于弱证据的普遍行为的推测，并且想要找出一个方法来反驳它，这不就是基本上完全良好的科学程序吗？见鬼。
</file>
  
  <file path="home/Articles" name="TestingMentalEnergyPoolsV2.txt">
假设：用于创造性写作的精神能量和写代码的精神能量来源于不同的精神源泉。
好吧，如果我们可以证明或反驳这个假设，这转换过去就是对于版本1的强证据了。让我们来试试。
测试：在一周之中交替地将创造性写作和编程作为主要任务，并将其生产力与一周间混合工作的生产力进行比较。
理论：考虑到恢复的延迟和整块恢复的益处（能量只有在6小时后才能正常恢复），在两项工作各自间隔一天进行的情况下，这将优化两者的能量。
如果该假设是正确的，两者交替进行的方法的生产力应当大大超过混合工作的。
结果：待定。
</file>
  
  <file path="home/Articles" name="Marrige.txt">
那么，让我们谈谈婚姻。比如，人们，结婚。在下文里，这只是指白色的异性恋婚姻，但是，无论如何，它也适用于各种婚姻。虽然主要还是指普通的异性间婚姻。
又一个被社会接受的奇怪标准是结婚是一个“目标”——或是个理想，或者随便什么，但是在*完全相同的时候*，它还是个被广泛接受的“玩笑”，这不是个真正的玩笑，会让你超级不开心，并且是所有欢乐的终结。
真见鬼，社会？这似乎并没有什么意义，所以所有这些压力又是什么？我得到了传统的理想和一切，以及数百年（数千年？）的实际上是在一个荒唐的世界中的最佳解决方案，但这种事情并不是遗传性的，并且我敢肯定在此刻我们正是跳出了那个陷阱的几个世代之一。
理性地说，到底是什么让我们回到了这里？
首先，人类几乎完全是被他们的环境所塑造的结果，并且这种环境，总的来说，变化缓慢。你在一些事情，比如同性恋婚姻上，总能看到相同更多反应，对于大多数情况下，受到一定水平以上教育的人会认为那是好的，但它就是要用上很长时间来逐步淘汰。我可以对于周围的宗教做出同样的评论，但那就是另一篇文章了（哈哈，我的评论区，愿你安息）。
所以，环境有一定的标准，在现在我们会慢慢地用对于人际关系的更现代化的观点将其淘汰，但这种思维方式的持久影响还会反复并持续很久，所以我们会感觉到那种“压力”。
这是个好的观点，但我认为我们可以做得更好。
对其进行刺激——这能将一个好的、可实现的、基于事件的目的转化为一个实际的生活目标。即使它是一个糟糕的生活目标。最后这点可能会吓跑很多人，但仔细来说，婚姻到底和什么有关？目标难道不是应该是“达成一个让你感到舒适的有意义并快乐的关系”么？我的意思是，一夫多妻制听起来就很糟糕，所以我们可能可以做得更好。无论如何。
“好”的目标（至少对我来说是好的）是很难达到的。并且甚至永远不会实现。这可能会驱使你走向卓越和真正的更好的幸福，但代价就是在你没达到目标时持久的不幸和必然的恐惧——这总会出现并且很可能一直存在，因为这些目标*从一开始*就是无法达成的理想。
所以要避免这个问题，人们就要在这些目标之中找到一个可实现的目标并将其作为最终解释，因为这样就保留了希望。
可能么？
在那种情况下，结婚就解决了生活目标中一部分的关系——你不需要思考你有多么快乐，但你并不需要以其为目标，你只需要将其划掉。
可实现的目标对人们有好处，这点我不否认——但这让我困扰。似乎通过将这些元素从方程中抽出来就能引诱人类放弃对于幸福和稳定的追求，因为它们“太难了”——*接下来就把他们永远束缚在这个现实中吧*！
是啊，很奇怪。我不会为你设想答案，当我认为在很多情况下，值得花时间来正确和清楚地思考*为什么*有些东西是你的目标，并且调整它以确保它不会将你导向一个会让你不快乐的现实。
  </file>
  
</Computer>