<?xml version = "1.0" encoding = "UTF-8" ?>
<Computer id="dPets_Engineer3" name="Tiff Doehan_个人PowerBook" security="2" ip="98.129.229.204" icon="laptop" type="empty">

  <ports>21, 80, 6881, 9418</ports>

  <positionNear target="dPets_MF" position="5" total="360" extraDistance="0.05"/>

  <file path="home" name="EventsTodo.txt">
恐怖幽灵
瓶之仙女 v2
音乐小镇（噢天哪不要啊）
黑暗之魂融合（！！）
坦克（……）
</file>
  
  <file path="home/productivity" name="Trello.txt">
Trello测试。原本将其作为工作系统来使用，看看它在个人组织等事项上效果如何。
-----

布告栏系统非常给力，你可以为某些重大行动设置一张卡片，并且在其中加入复数检查清单来跟踪更大目标的进度，这种方法很不错。
缺点- app做得很糟糕。它能够正常运行，但是在往清单里加东西或者查看待办事项这些方面的用户体验十分麻烦、缓慢和粗糙。
事实上， 仅仅将它当做一个待办事项管理工具来用都有些费力 - 用户很难获取对已办事项和待办事项的总览。

从抽象意义上说，我注意到我因为大量的工作感到不知所措。如果对这个问题进行批判性思考的话，这意味着我有一个组织问题。
我知道我有很多工作要做，如果仅仅是在因为在既定日期前有大量工作要完成感到不知所措的话也就算了，但我并不真的100%确定我在什么时候到底该做些什么，这意味着我并没有很好的组织系统，这也可能是我感到不知所措的问题根源。
所以，无法利用从这个复杂的布告栏和复杂的计划中导出一个明确的任务列表是根本问题。Trello测试不管用。
还有 - 你无法很好的将卡片标注成“已完成”。当然，你可以有一个“已完成”列，但那不完全是我要追求的。这套系统是要围绕着列混排各种工作，而不是在一个列表里检查各种事项。
对其他系统也要进行研究。
</file>
  
  <file path="home/productivity" name="AnyDo.txt">
AnyDo - 测试了大概一个星期
---
这对于我需要的来说有点太过于简单了。太轻度了。 
同步很好，电子邮件插件也是个很棒（！）的想法（偷学到了），但它的运行还是有点太过轻度了。  
为什么它没有比如更多电子邮件内容的语法分析器，把邮件主题和标题提取出来放进待办事项的项目笔记里什么的？
我猜这是因为它没有关于个人条目的记录。  

我*确实*喜欢那个他们用来处理通知的“规划你的日程”界面，但是那上面连个按钮都没！

付费升级提示有点烦人。是个好的想法，但是在运行时的一些疏忽和决定会让它变得讨厌又烦人。这条略过。

我已经仔细研究了它的功能——它设计上是要成为一个超轻量，友好并个人的东西而非一个大项目。这很好，但并不是我要的东西。  
尽管如此，它里面包含了许多用在更重度的系统中就会很棒的点子，所以花时间对其进行测试是值得的。
</file>
  
  <file path="home/productivity" name="ePhoneAppsGeneral.txt">
各种eOS里的生产力应用程序
---
所以我将要更详细地介绍这个，但它们对我来说都有一样的根本问题——我需要一个相对来说更重度的系统来跟踪一个大项目中的一大堆东西，并且我花了绝大多数清醒时间在电脑前面。这些东西几乎都太轻量化并且偏重移动端了。  
我想要的是一个电脑界面。我越来越感觉我想要设计的是一个给我自己用的东西了。
</file>
  
  <file path="home/productivity" name="Asana.txt">
Asana
---
我之前应该听说过这玩意。我不应该用这么多时间在谷歌上搜索这个我要的东西。无论如何，它产生了两个有前途的结果——Asana和Taskworld。在它能引起我注意之前，Taskworld很讨厌的价格和入门系统就把我拒之门外了。所以我现在先来看看Asana。  
这里要注意的是——见鬼地，并没有一个更好的能实现所有这些事情的系统，可以在系统之间传输你的列表。你可能会认为从Trello导出数据再导入到Asana是一个核心的免费功能然后你就可以试着用它而不是从头开始，但是并不是。唉。

所以，Asana非常接近我要的东西。它并不完美，并且似乎比起我要的来说*太*重度了——这是一种企业级的强迫症（老实说，taskworld看上去也有这种问题并且更严重些）。  
优点是：（Asana里有）一大堆漂亮的Trello模板，并且更专注于列表和待办事项。你可以检查记事卡是否完整。记事卡会被分配给你，并且在我的待办事项里作为列表项查看。这太棒了。
记事卡里只有一个内部清单（在这里叫做子任务），这很烦人。似乎他们只是把一个列表外的系统重命名了一个模板表达。尽管如此，在它的运行方式里这依然做的很棒。

并没有一种好的方法来获得你整理过的每日任务——但这也不算啥坏事，你可以很快地检查整个更大的列表并把一些醒目标记上“今日”标签——这很有效。

并没有为项目分类这样的事情设置的默认选项！啊啊啊啊啊！  
每次你要做什么，你都必须对其进行手动分类并且加上一堆标签。这*真的*很烦——你想要的是你和系统的交互在尽可能详细的情况下尽量轻量化，所以不能对于自动添加的工作设置个人选定的默认值实在糟透了。

目前我正在用这个系统工作，我为主要项目都设定了模板，为里程碑制作了记事卡，并且在其下分配了子任务（我必须一个个自己手动来做，唉）。这意味着我可以很好的设置大型任务组的到期日期。并且将它们好好排好序，这非常酷。  
这系统感觉上“非常接近”我要的，并且具有针对我现有问题和工作方式的一般解决方案……但……我就是觉得必须要把这么多可以忽略的事情都要手动做一遍超烦——尤其是一个个设置工作创建的默认选项。

另外，用图像和内容装饰模板有时会导致图块过大了——在每个图块里加上内部内容如何显示的选项超有用，这样你就能把你的模板修饰地更好了。嗯。
</file>
  
  <file path="home/productivity" name="My_System_Planning.txt">
规划我自用的生产力系统时的注意事项。  
其他系统里我喜欢的点子，我觉得其中大部分都缺少的内容等等。
---
核心是Trello风格的模板布局。记事卡可以勾选成“完成”——将它们移动到一个平时隐藏（也可以显示）的已完成面板中。  
在面板左侧应该有一个选项（默认启用）叫做“关注”，你可以把记事卡拖过去——这代表你正在看卡下面的东西。  
记事卡里应该有多个子列表——在主屏幕显示的记事卡显示子列表中的项目（可折叠的——系统在跨平台访问时会记住卡片的折叠状态）。可以在模板显示里把记事卡上的项目划掉（制造复选框里勾选，标记则打开卡片视图）。  
记事卡里可以在暂存器里添加子界面，有着一些选项负责控制如何在主界面上渲染这些内容。

偏重里程碑——你可以创建一个你要达到的里程碑（比如发布一个产品或者别的啥）并且提供诸如它的到期时间和开始时间之类的细节。  
创建任务的时候你可以定义它的里程碑，并且可以根据你可以选择提供的模糊优先级来自动分配到期时间。这会使得定义里程碑的前期工作成为重要事项，创造一个单独的任务应当是尽量详细并且尽可能快速的。

弹出的视图应该仅仅包含今天优先的事项并且有选项可以展开视图以显示详细内容。
</file>
  
  <file path="home/productivity" name="My_System_PlanningView.txt">
按下按钮显示一个屏幕“规划你的日程”——它会询问简单的问题来简要构成一个今天要做的事情的列表并鼓励实际完成这些工作。将这些信息存储起来以供日后进行分析和规划使用（查看某人是否始终超过或达不到预计的能力，对项目截止日期进行估测等）。
问题：

“你现在要花多久来规划你的日程？”——无，30秒，几分钟  
“你今天有多少时间和精力进行工作？”——基本上没有，不多，还有点，很多！
定义进一步细化的问题——没有自动分配的昨日未完成工作和来自现有里程碑的随机（？）工作  
“完成昨天未完成的工作是否重要？” 是/否  
“今天你觉得主要要完成什么工作”（列出一些选项，包括任务/主要记事卡/子列表，将其列为今日优先顺序。这种临时的优先序列提升持续20小时。

如果用户选择了几分钟来规划，就显示有关当前里程碑进度的一些详细内容。（不是整个计划的——只是里程碑的——专注于现在要完成的工作）  
使用基于用户在之前回答过的，以其时间和精力能实际完成的工作量的信息，来创建今日的待办事项列表。

当用户完成他们的问题时显示一条鼓励信息！大胆上吧！

在每日的待办事项建立后，显示出来。如果用户完成了今天的所有事项，显示另一个按钮“给我更多任务！”——这些任务如果用户没有完成也不会被添加至每日的未完成项目中。  
还要显示一些像是“或者今天早点结束吧！你做的很棒！”之类的东西。
</file>
  
  <file path="home/productivity" name="My_System_Dailies.txt">
一个用于创建周期性任务的精确而平易近人的系统——像是每日或者每周要处理一次的事物等等。  
系统会询问有关你需要什么的问题，然后替你完成大量的工作。比如：

“你需要生日提醒么？选择一些人吧！（Facebook？）这个样板如何？  
或者是“我不需要获得礼物，只要提醒我日期就好了”这样的按钮。

我们需要系统完成的工作：  
在生日之前为人们准备礼物  
圣诞节购物事项  
情人节（有风险）  
纪念日 


例如“去健身房”这样的项目，在闹响之后，会在两天后重新显示，并且如果超过了2天没处理则显示已经逾期多久等。

添加这些东西很难制作教程，并且人们一旦习惯一个系统就会忘记继续学习。在教程中需要添加一个选项……
</file>
  
  <file path="home/productivity" name="My_System_Tutorial.txt">
首次启动非常重要。
询问“您想要现在观看系统介绍么？”-> 带我看看！+ 现在不要
在那之后，它会在系统里添加一个任务（当然了，在生成之前进行询问），产生一个特别的按钮，上面写着“设置我的系统”。让人能在方便时进行设置。

系统设置会询问是否可以由它添加任务以在之后向用户介绍更多功能。让他们明白他们不用一次性学会所有一切。并且写上“明天见！”或者类似的东西。  
有一个选项让他们可以在想要的时候马上进行这些。  
第二天的任务会教他们建立周期性任务，或者其他什么。

教程应该还有个选项是“我没有时间，做个简要介绍”。

要可以导入来自其他系统的数据的选项！完成安装时就引导用户导入数据。
</file>
  
  <adminPass pass="ixidixie" />
  <dlink target="dPets_VC" />

  <eosDevice name="Tiff的ePhone 7" id="dPets_Engineer3_Phone" icon="ePhone2">
    <note>占位符待办事项
坦克事件
</note>
    <note>Work Logins
Auth (admin): mlk3fsdie321
VC (admin): undc321b9y
</note>
    <mail username="tdoehan@boatmail.com" pass="ixidixie" />
  </eosDevice>
  
  
  

</Computer>