<?xml version = "1.0" encoding = "UTF-8" ?>
<Computer id="dKeebs" name="ClickLab产品" security="1" type="4" icon="DLCPC1">

  <proxy time="1" />
  <portsForCrack val="3" />
  <ports>21, 6881, 443</ports>
  <trace time="85" />

  <file path="home/keebs" name="Switches.txt">机械轴购买指南
----------------------
机械轴的选择总是涉及到个人的口味，所以我强烈建议在下决定前先去商店里试一下不同种类的机械轴，如果你做不到的话，这里有一个不同类型的总览。
我先来谈一谈机械轴的类型，然后再快速说一下品牌的不同之处。

棕轴：
这是最“基本”的机械轴——接触式（这意味着它们有一个凸起，在你按下它们时能够准确地感觉到轴的活动），比较轻便，没有多余的嘀嗒声。
如果你是第一次购买机械键盘并且没有尝试其他类型的轴的话，我会建议你买一个棕轴的。它们的手感很不错，是在不会马上感到失望的情况下测试自己喜欢的键盘类型的绝佳方法。
基本上所有人都喜欢棕轴，它们也是推动你找到中意的机械轴的好办法。

红轴：
红轴的设计相当于线性的棕轴。这意味着它们在活动时没有凸起，所以在按下按键的整个过程中感到的阻力是一样的。它们被宣传为“更适合打游戏”但是老实讲我觉得这听起来有点蠢。
很多人（包括我）认为红轴在打字时触感有些“浑浊”——我很怀念轴上的凸起，但很多人讨厌它们。

青轴：
青轴相当于添加了额外装置的棕轴，这使得它在活动时会发出额外的响声。它们非常响（对我来说太响了）但是一点点额外的反馈使得打字时的体验非常好。
如果你和他人一起住的话，建议你从棕轴开始。用青轴的话即使你带上耳机也能听见噼里啪啦的响声。

现在来谈谈“更重的品种”——它们和上面谈到的轴有同样的设计，但含有内置的弹簧所以按键所需的力量要更大一些。
这种沉重感让键盘变得坚固和昂贵，这很不错，但如果你长时间坐在桌前的话会让你手指发疼，而且需要一些时间来习惯。

绿轴比青轴重
黑轴比红轴重
透明轴比棕轴重

比较常见的生产商有Gateron和Cherry。
Gateron的接触式轴（青轴，棕轴和绿轴）基本上更加平滑，是Cherry的轴便宜版本，所以可以买。
然而Gateron的透明轴并不比棕轴重——因为某些原因它们更像是轻一些的红轴（?!??!?!?!?!!）。我交了（非常）昂贵的学费才学到这一点。
Gateron的线性轴有点不稳定——所以建议买cherry的。买cherry的总是没错，他们的产品很棒。不过Gateron的棕轴也是极好的。

  </file>

  <file path="home/keebs" name="Advanced_Switches.txt">高级或不常见的轴
------------------------

现在来说说Topre。
Topre的东西还不错。我现在就是在我的Topre RF87U上写这篇文章。55克的均衡轴能用一生。毫无疑问。

Topre是一个制造带有特殊静电容轴的日本公司。它们和传统的机械轴手感稍有不同，喜欢与否就看个人口味了。
有些人说它们像是土豪版的薄膜式键盘，也有人说手感非常棒。它不是每个人都适合的，但我基本不同意这种看法。它们是有点怪但是非常好用，是我的最爱。

它们唯一的缺点是你没法换上订制的键帽，因为它们没有Cherry MX的键基。现在他们推出了带有不同键基的键盘来解决这个问题。对于所有这些问题，相信我，买一套超球面静音环安装到键盘上——这会让它更像一个可以换键帽还带背光的真力键盘（又名梦想）

Zealios。
还有MOD-X式的轴。这些是个人定制的、重量和生产过程都很特别的轴。Zealios一般被认为是“紫色的Gateron”。
它们的轴处于cherry棕轴和透明轴之间，带有gateron的平滑感，也是很多人最终的完美选择。但你需要自制键盘来安装它们，所以说，它们的要求比较高。
  </file>
  
  <file path="home/keebs" name="Keycaps.txt">键帽指南
------------------------
登陆到Massdrop，然后上reddit的/r/MechanicalKeyboards分组跟进键帽世界的新动态。虽然你得为一堆小塑料片花200美刀然后等上9个月，但是我靠，它们真心好看。

来自美国，台湾太豪公司和德国GMK公司的信号塑料（SP）现在非常火热。太豪的便宜且好，GMK昂贵但更好，SP很贵，但却是让键帽加入SA或者DSA配置文件的唯一方法。

哦对了，配置文件。普通的机械键盘使用OEM配置文件，和“cherry”的配置文件很像（或者通常完全一样）。太豪和GMK使用的就是cherry的配置文件。

信号塑料可以用来制作兼容SA和DSA的键帽，SA键帽很高，亮闪闪的并且带有弧顶。DSA的键帽则比较均衡，比较低和平坦——更像是笔记本电脑的键盘。很值得找图片看一看！
问题是，这些公司并没有大量的存货，所以最好经常关注他们的促销和团购。他们的社区有许多设计师提供新设计，如果设计通过的话，你就可以订货。
很有意思的！这里有些好的例子：

GMK Carbon
DSA Dolch
TaiHao Sunset
SA CalmDepths
  </file>
  
  
  <file path="home/keebs" name="BoardLayout_Design_Notes.txt">
TenKeyless(没有数字小键盘)很不错，因为在你的手和键盘之间有个小键盘很别扭，并且整个键盘看起来太过臃肿。
我认为——设置在左边的小键盘（类似于Monarch键盘）是未来的发展方向。
不过我还没想过放弃方向键。

我觉得定制设计非常酷——每个人使用键盘的风格都不一样，所以我就会把我不用的键都去掉。
用了一段时间WhiteFox的键盘后，我对小型键盘感到非常满意——用回全尺寸键盘感觉十分臃肿和累赘。

Caps lock 键实在是太差劲了，占用了很多可利用的空间。可以和Control键换一换。
更好的是——用control替换它然后把大写锁定绑定到控制键层上。

方向键：测试显示我经常无意识地去摸右方向键旁边的空白区域去寻找方向键——只要方向键上方有一个单位的空白的话，就会很好找。
WhiteFox键盘在方向键的左边留出了一个单位的空白，这个设计很不错但没啥作用。不过，我的设计也显示在空白处多加一个键也没什么意义，所以我很有可能会把两个地方都留空。
  </file>
  
  <file path="home/keebs" name="the_dream.txt">
自定义布局 -> 左边的小键盘，更紧凑的方向键。
55克的均衡topre轴加上novatouch的滑动器
超球面静音
经常更换键帽（从DSA Dolch开始？） 
双倍厚铝质面板和半透明树脂外壳——Monarch风格。
使用input.club完全重新编程

胡桃木腕托。
</file>
  
  <file path="home/keebs" name="purchase_blacklist.txt">
ChucklingKumquat
</file>

  <file path="home/projects" name="Adonis87U_PCB_Spec.gbr">#BINARY#</file>
  <file path="home/projects" name="Adonis68ISO_PCB_Spec.gbr">#BINARY#</file>
  <file path="home/projects" name="layout_wip.txt">http://www.keyboard-layout-editor.com/#/gists/0ffdf87af5ba50af1a1018052012832b</file>
  
  <file path="home/records" name="purchase_blacklist.txt">
ChucklingKumquat
</file>
  
  <Memory>
    <Data>
      <Block>http://imgur.com/a/B1Iox</Block>
    </Data>
  </Memory>

</Computer>